如果達哥 612 有出來打卡 IG post 句香港人加油，成就會唔會超越 pewdiepie ?

如果達哥 612 有出來打卡 IG post 句香港人加油，會唔會成為全香港最受歡迎 KOL ?
變成高登連登終極神台 ，唔洗搞到而家咁慘冇得打機冇 show 接

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

如果
如果林鄭69出嚟宣佈撤回，呢幾個月咩事都冇啦